To 有意做勇武派嘅你地

Repost

70 後，淺黃
我好欣賞你哋對香港嘅付出，我十幾歲嘅時候從來都唔睇報紙，淨係掛住點樣出pool，不過有啲嘢想同你哋講

1. 如果你真係揀做勇武派，要有機會被捕嘅心理準備， 唔好有心存僥倖嘅心態， 搏得到就冇事， 搏輸咗就係要入去坐，唔好以為入去坐幾年好容易，你試下幾個月完全唔上連登唔睇ig 日日淨係響屋企摺被同食橙

2. 唔係個個都可以做梁天琦,梁天琦想做政治家,佢有晒被捕嘅心理準備， 出嚟亦都大把backup ,但其實除咗佢之外仲有一個畀人告咗暴動罪叫"盧建民",佢個facebook關注少得可憐,入左去後佢爸爸有cancer， 亦都冇幾個捐錢資助佢

3. 唔好用你所認知嘅睇香港嘅法律, 而家啲嘢打橫嚟講嘅,值唔值得用你嘅自由換香港嘅自由(with 99.99% failure rate) 你諗清楚

4. 呢度啲鍵盤戰士講就兇狠 話包你冇事嗰啲你聽下算,律師都。唔。夠。膽。講。話包你冇事啦, 有啲鍵盤戰士甚至講完gogogo連遊行都冇去， 有啲嘢唔好太認真

5. 唔冷靜嘅亦都唔好做勇武派，畀警察兇一空兇就開個電話嘅話 好多其他人會因為你一齊收皮

如果你睇到呢度，下一次都決定行出嚟嘅話 ,我衷心欣賞你，,我自問做唔到(but我覺得你應該做政治家, 做前線其實真係浪費咗你) 但希望你哋真係諗多一諗，唔想見到有人行完出嚟， 警察一搵佢跟住驚到震,又話要自殺， 嗰啲post係會傳染㗎...

我唔係話唔值得行出嚟，但行出嚟之前你應該要plan 定將來要面對嘅事。

push

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

幫你推下

Done

今次居然未有人入黎插我，萬幸
push

help u push too

pusj

輕輕推一下

輕輕推兩下

輕輕推三下

岩

多謝幫推
我推左幾十個POST之後就無心機推了

多謝幫推
估唔到我個POST 居然響一個月後浮得返上面

因為，我都唔係梁天崎

一個月前大家以為我9 UP恐嚇
而家大家先開始驚
一早叫大家唔好信香港法律
肯付出的我非常欣賞
若然未有心理準備，先停一停，諗一諗

話時話我睇左你個POST，你現在安好？

一早叫大家唔好信香港法律
肯付出的我非常欣賞
若然未有心理準備，先停一停，諗一諗

比起當時好多人都算好，澳門都係年頭比番我入境

咁都好
我開呢個POST 知道年輕人好熱血，熱血起上黎覺得就算俾人告都係碎料
但熱血過後如果先後悔，就好唔抵

都係果句，我非常欣賞肯為香港付出的人，我自問做唔到

盧建民

我一路有FOLLOW佢FB，見到其他人的冷漠
好SAD
我唔想年輕人對其他人有太多幻想 （雖然令到人無晒希望都係一件好衰的事，但社會現實如此，至少我希望我可以令到少D人俾政府捉入去坐）

岩呀，當年我都係一鼓熱血，無諗過有案底會移唔到民，如果可以提，我仲想提埋佢地，有時唔係你走得快，醒目就唔會比人拉，你隔離只要有個隊友跌親，你唔扶咩，一扶就拉左喇...

妖講完好想喊
好似大陸咁，見有人響街跌親都唔準扶
不過大陸我遲D先DIU，救左年青人先
香港無左司法獨立十世的了，大家諗清楚

我明白無得移民都係好慘，但我自己都無諗住移（暫時），有父母響香港，都唔知走得幾邊，近近地的台灣遲早會俾中國收返，其他西方國家又怕唔適應

PUSH

香港人，邊做得出唔準扶丫，當日比人拉左，我啲朋友發癲咁每間警署去搵我，想保釋我。唔好咁天真佢會直接比個答案你比定唔比，佢地只會叫你等。即日或第二日直接上地區法院，嗰種無助，我真係好想提下佢地。移唔移後話，梁天琦，一定係政治明星，但老實講除左佢，邊個出番黎會搵到食。我尊重前線，但係真係要諗清楚

你有經歷嘅講一句好過我講一句
PUSH下先

推

謝謝幫推

有咩分別，講真你諗得全面好多，不過唔係個個聽得入耳，多謝你咁比心機Push

我前後出過兩個一模一樣的POST
不過都係沉（無比人DIU 算幾好彩 ，自我安慰）
既然而家有人覆下我又PUSH 返先
THANKS

我好記得有個Post，有個人話發夢比公司炒左，二十幾個回覆，唯一一個有用既係叫佢搵勞工處。前線，我多謝你地，但真係諗真

有人覆己經好
未出發前大家勁high咁講到一定出
一有事果時。。我唔係話其他人唔好，只係人大部份都係善忘的，要自己TAKE CARE 自己

呢種分化散水po就有深度啦 好似好好心咁

謝謝幫推
本來沉左成個月
好在有人幫手推返

唔緊要連登出咗新功能我都想試用下

多謝前線勇士我想喊

有乜野新功能？

我都講左我係非常欣賞諗清諗楚都仲肯出黎的人
我只係想未諗清楚果D諗左先，唔好只係一鼓熱血，因為將來終歸係要你自己面對的

無分化，亦無散水，只係叫大家諗真，唔好後悔，有啲野大家都知付出代價，只係要諗真嗰個代價，你承唔承擔到

倒不如…

講很啱 中肯

屌你啦 起個底都知係中計黨 晒鳩氣 你地自己push

我睇化左
有人幫手推就多謝算
我又無鬧人勇武，只係想人地勇武前認清自己，諗清楚先行出黎
肯為香港犧牲的人我絕對欣賞的

多謝幫推

唔緊要啦，盡力而為

多謝幫推
不過中計黨呢個term我都係第一次聽

THANKS！

分化post

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

多謝幫推
我唔覺得我係分化
如果有人諗清楚繼續行出嚟的話，我係非常欣賞佢
大家做每一個decision唔係應該都係諗清諗楚先㗎咩

thanks for pushing

真係警世文 唔係話潑冷水 但做任何事都要預測左個最壞情況 確定願意bear the risk先好做

另一點講得好岩嘅係依家或者有足夠嘅金錢support去打官司同係獄中生活 但幾年後件事掉淡後 支援一定會越來越少 要記住黃之鋒 梁天琦就得一個 無名之輩就幾十個

都係果句 我唔係想打擊任個人嘅決心 只係幫大家睇清楚個最壞結果

thanks for pushing
我都唔好講到梁天琦咁遠,淨係啱啱612整傷咗隻眼嘅教師其實已經冇乜人記得佢,我唔係批評其他人啲乜嘢,我只可以講人都係善忘嘅 你自己永遠都要take care自己

大家請注意呢篇係一個月前的舊文 唔係近日見到捉咗40幾個先寫的

推
唔係個個都有心理準備俾狗拉架大佬
叫人出去個啲冷氣軍師知唔知醜

出得去果班巴打個個有晒心理準備坐十年
仲推舊post靠嚇？